俾條友偷咗我fb profile icon做佢自己個fb icon, 仲要加埋我做朋友

痴撚線 用完我icon 仲要加翻我做好友，想點樣啊
仲要亂加人，個樣我嚟㗎 屌

點樣做好 Facebook舉報完又話無違反守則
Inbox 佢又唔理我

Po個ac出泥
我地幫手檢舉

除咗自爆仲有咩方法

你個profile icon係咪你自己個樣黎先

係啊係啊 我望住佢個朋友列表越嚟越多人，好驚

你扮另一個人

扮你？